{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 금빛바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン、チェックアウト時間はそれぞれ午後3時と午前11時です。 予約のお知らせを確認すると、チェックイン及びチェックアウト時間の案内が明示されています。 宿泊人数は基準に基づいて料金が策定され、追加の人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。 追加料金は当日現地にて決済され、宿泊しなくても追加人数に含まれて料金が発生する場合があります。 ペットの同伴入室が可能な場合のみ許可されます。 バーベキュー場などの付帯施設は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間の差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生すると、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約特典、メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くなどの入室利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトとは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊人数は基準に基づいて料金が策定されます。追加の人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は当日現地にて決済されます。宿泊しなくても追加人数に含まれて料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場合のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場などの付帯施設は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約管理はどうなっていますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間の差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、先に予約された件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊特典や利用案内にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "予約特典、メゾネットタイプのキッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くなどの入室利用案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 483
    }
}